NMB48係咪48G入面最高質

係
唔係

BTW最低質肯定係BUG狗團